覺不覺食飯爬能晒d反再食送既人好能小家?

懶係慳埋慳埋咁

學撚好中文先學人開post啦

你講乜鳩

係人都知餸貴過飯，
好似我咁小家既人
不嬲食餸食到飽先慢慢得閒食一兩啖飯
Btw 樓主1999

食乜撚野反

?